全連登 集氣呀！！！！升呀！！！！

升！！！啪啪啪
升！！！啪啪啪

信念！！

升呀

Qq熊過thx

屌你

熊熊哈

升！！升！！！

又燈

一巴巴打埋黎 啪啪啪

期貨紅色

資金將會全面進場

吽吽吽吽！

媽咪哥睇今個月上唔上到3幻點？

QQ正在下跌

你終於返黎喇！

道指千升，都冇用，因為你睇好

我真係多撚謝你

我們一齊學牛叫

屌你老母

鑽石3幻5底，望4幻

晨早就發功 入左好多熊？ 麵神

靜啦

大dodo
千升！

一齊吽吽吽吽

升升

麵麵我買到樓一定請你黎我入伙PARTY

吽吽吽

呢獲野...molamola

QQ帶頭跌 升仙就得

唉 麵麵

屌你老味出咁密港股已死

屌 琴日先溝左貨咋

大跌市

玩撚完 咁就無左十萬

升

有邊隻熊可以買

今日千跌了
大dodo

講得岩
咁低命邊有得跌

升升

跟我一齊叫

老母麵加油

仲*

爆升呀

7500就升

升呀

暗盤啲熊 7500升到傻咗 多謝麵神

紅紅哈

屌，靜啦

手持廿手54536 吽吽吽

大dodo 咁大力嘅

靜啦屌你

7500

重熊

熊軍又贏

即跌 真係勁

升到二幻七先好停

巴西

樓主無貨
嚇鬼咩
大家唔洗驚

屌你啦

萬跌準備

全連「燈」

尋日收巿前聽左老母講入左貨

7500 第一次跟老母麵買 好興奮

熊仔

升-2xx點！

上星期五瞓身咗牛，琴日見有啲喜色仲未放

-240

港燈老母燈

少見麵神一朝未開市已經開2個po出嚟燈，睇嚟佢重貨喎

美期比你地9叫下又跌

一早升-2百幾點

睇死你重倉熊 唔係點會狂出 post

2幻3鑽石底 唔怕

感覺麵仔係買熊多過買牛

冇倉點信你

老母麵 我想問吓係咩情況7200 同7500 一齊升？

多謝老母麵

no

燈神又發功

跌

d人亂出價掛

今日千跌

老母麵話升就會出現

恒指今日(18日)開市隨即急挫，市場憂慮新冠病毒蔓延全球，導致經濟衰退，恐慌情緒令到股市急挫2385.74點，創以點數計最大跌幅記錄，亦瞬間失守兩萬點心理關口。消息指，連登網民麵咪媽接連發佈貼文希望股市上揚，是此次股災的重要原因之一。

佢整壞個香港股市 我要搵黑警拉左老母麵

過夜熊又數錢

drop to zero

你收爹啦！明知自己燈仲講咁撚多，思疑你係牛皮熊

升啊

屌

有無咁撚準！！

港女同美股好似有delay咁
一個升另一個就跌

咪推啦

破燈

其實係港股行先尋日升所以美股都升

千升

信麵神得永生

千升呀快啲 我仲諗住退休架

講完又五撚聽

面仔連破三燈，仲點信你

升了

麵仔中呀
升

哈哈哈

麵仔冇錢交電費

個股升之餘廿三條支持人數都升緊wake up hongkongers

真係升了

麵神好野

yoyoyoyo

信大dodo得永生

7500幾時會開始磨蝕？ 尋日3:45買 唔該老母麵

多謝大家

多謝哂

Gchi

信面神得永生

唔會磨架傻仔

等貼牆紙啦

射咗未？射完就落返去

即係點？

好正

琴日已經轉左勢啦

賺一餐黃店飯錢就滿意

手上隻牛已經升左10%啦

升20點啦

30

轉燈

好彩頭先入左7200

一齊坐火箭啦麵麵

今日升千

升！！！！！

仲乜搞9我呀麵仔

馬清

靚呀

來吧，升呀！！！！！

又升爆千點了 大家終於明牛市嚟左

中呀

等睇成班燈死個市

路紙都準過而家嘅麵麵

升升升

7500升

仆街真係升緊- -

拉

好 大家快D走啦

屌麵仔破燈

好大棍呀 麵麵救命呀

又暴力救市

升又中跌又中呀

屌。。。。

多謝大DODO！！！！

妹市開始

勁
憑一己之力㩒返落去

特價熊

大dodo
頭先比機會大家走

跌喇

收到

屌有麵麵，無有怕

係咪要買定7500

升左

麵神

熊軍！跟實大dodo！

大dodo

跌番轉頭
大DODO好野

1918係咁升

燈力十足

轉燈了 大dodo

跌到pk

老母麵真係世界級

跌撚硬 條撚樣加持

面神加持 肯定跌到阿媽都唔認得

麵神最近d燈力麻麻

屌，真係跌

妹市呀屌 比條明路黎

真係屌你老母麵...
夾死左啦

燈到咁明顯先跌少少 垃圾面

你錯了 今日無他的話可能已經千升

妹撚到

新手me一開波就比你陰

巴菲特嚇到瀨緊屎啦

入7500定7200呀麵神

麵神燈到個市壞左
唔郁

你盞燈壞咗啦

美股升左成千點 港女冇老母麵最少都2千啦。

大dodo我地牛軍係咪要投降啦？

燈小陣，

見到成班傻仔買熊
我就知你地死撚硬啦

買撚左7500

收到風會轉燈
7200、牛仔
大市升緊都倒跌

乜撚 啪左成個鐘燈制

跌ar

dllm 靜啦

祝你班仆街冚家產輸身家再排隊上IFC

熊賺喎
你d牛呢

師兄咩價位買咗

仆街 暴升了

係咪未收功就講粗口破左功

反燈

攬住坐火箭

我請晒假跟你架 唔貪心 要賺返買餸錢夠喇
比機會我走啦 求貼迷你倉

一間好嘅公司，佢嘅資產同價值升既機會一定大過跌嘅機會
熊軍等收皮

冇力了

麵麵睇港女落到幾點

好難捉摸

集氣

跌了

咪接飛刀呀，輸Q死你

麵仔d牛止蝕未

屌開咗兩個po 啲燈力都無咩料到嘅

個市比你搞灣哂

妹妹妹無人贏

多謝面仔

又中

垃圾麵出來啦又中啦

買你對家贏撚硬

有麵神冇窮人

睇第二層樓啦 多謝面神

西利

多謝麵神

神一樣咁準，睇升永遠跌

多謝大dodo 送層樓俾我

燈穿2萬3

升！！

燒山都冇咁燈

232沽大期 贏撚到笑 老母麵

神

屌你,,正燈神

佢老母。痴線架麵神
麵定勝天

全球經濟根本係佢手中

老母麵出來未呀

出黎呀老母麵 屌你老母

7500賣早左添屌

麵神
話跌就跌
話升又係跌
不如你靜小小啦

又引到班奶共狗入貨

燈神

美期跌停

今朝升400以為佢破燈唔敢入

面爺反手單聲

noodle god

多謝 比我嬴返D

屌你麵神
你個燈delay既

大dodo 軍令如山

有冇準到咁
後悔唔信了

係你冇信念

麵神嘅燈也許會缺席但從不遲到

掉轉左喇

輸到傻咗

垃圾老母麵

幾時燈埋穿20000 我張大期等你指示

你唔睇另一個post

麵麵

跌444點

In 麵，we trust

多謝麵麵

神跡呀!!!

有神快拜

Drop to 0 不是夢

有得跟隨大dodo 真係不枉此生

今日係千跌呀

下次貼倉先信

不問價 直接入

麵麵今日唔中 唔緊要
但聽日繼續牛咪得信念！

P牌仔

多得麵麵賺左少少，幾時再指點明燈

唔好登了

大佬呀你唔好咁痴線啦好無

有冇指示？

做野手足

入ed 9.26 唔敢成副身家買晒落去 窮L

可唔可以叫連仔取消老母麵帳戶

千跌呀

垃圾老母麵

神又然

屌 800幾點喇

有無苦主今朝比老母麵呃左入牛

即係點解..

即係叫人推咁解

痴撚線。。。

拉高既意思

我跌到好迷

繼續跌

老婆出嚟見耶穌啊

一定係on9仔

我屌 笑到仆街

聽日繼續千跌

你老母

贏春咩 人地今朝開完升咗300又唔講 提曬水俾你地仲笑麵麵 鳩都淡撚曬

果個我黎 啱啱放晒 投入7500個懷抱度

燈力勁到大戶都要跟跌

多謝麵神
高位入熊執左3個月糧

.gun

放心 會賺得番

多謝已放7500

多謝麵神好彩有你先執番上個月輸嘅錢

唔敢反麵神啦

個市比老母麵搞彎曬, 而家全完了

Dodo又然

每日一拜 靠你喇 老母麵

千跌

麵神咁樣操縱個市 小心俾侵派美軍捉走你

其實可唔可以真係出少句聲

真係好撚燈得

點做到架 ?

大陸都捉佢 呢個地球冇佢容身之所

多謝垃圾麵買你對家買撚到處左幾十萬

笑左

識波ching

繼續沽

早放咗

麵神信你！

好撚野又穿一次23000

馬麵2神又另一驚世之作

dodo 一出手
千跌都黎緊頭

就嚟達標(-1000)喇, 加油呀麵仔!

破千未

一話升即刻千跌 仆你個街

開市5分鐘千升原來係解做收市前5分鐘千跌

集氣谷咗個元氣彈
炸散咗個巿

大戶都買你怕

我屌你老母呀，升得好地地

系

媽咪麵我愛你

.......

你個仆街幾時肺炎死

仆街了

唉 早放左7500
麵神有新指示嗎